係連登比滲透哂定點？死人冇人講？

前幾日有人手足比人斬傷再扔落街冇人講？
呢幾日淨係得啲話邊間u啲手足唔掂既po，或者話大學變大台既po
唔好以為我地唔記得呀你班死警甴同埋黑幫

我地唔可以麻木

我知大家好攰，但你唔係孤身一人

無人呀屌你老母
當銀髮係condom??

下午四點，中環遮打銀髮要人，想多謝銀髮就入黎推，同埋晏d 加入（有不反）

迷惘可以，我地調整心情，轉岩心態繼續行好冇？

已經諗唔到講咩，所以推

真係冇人講架喎

人命黎架

佢自己輕生架

全身受傷喎

點解咁嘅post都有負評

據報係復合性骨折 睇落有d似刀傷
雖然唔明白 點解個手足要突然自殺
至今無人得知其姓名

少人討論我估係因為夜晚11點幾發現傷者 淩晨過左身
佔據唔到輿論有關
政府最鍾意深夜發新聞稿博人唔留意

咁係我唔岩，我冇追po，希望唔係被自殺